Rubio: 國會出面既唔係愛國者

而係第三世界式反美國既無政府主義者

又多一件deep state

你唔係外賣仔！！

光速割蓆

哇 又有反骨

咩事 啲deep state 浮晒上面

垃圾rubio

屌, 死左膠

rubio 係連登上晒神台
今次終於現形

deep state出現了

仆街又試到個 deep state

等阿侵就職新一屆之後收佢皮

屌全世界都係deep state
得侵唔係

其實睇番rubio 係早過侵出聲幫香港
deep state 好大既局

rubio 係deep state 咁大件事都冇人講

咁大盤棋屌你咩deep state

屌你老味垃圾rubio

本身支持警察執法既和平示威者
發現原來警察都係deep state 既一部分
決定挺身而出

痴撚線

美國都有冷氣軍師

唔是愛國者
係暴徒

現形

人地起馬屋企有碌槍

美國愛國者Lin Wood: 彭斯應該立即辭職 隨後會被控叛國罪

連彭斯都係deep state

deep state好難預測

站在人民的對面

你諗下aoc pelosi sanders pence McConnell rubio 都係deep state
既係反中又係deep state
奶共又係deep state

Et tu, Brute?

彭斯一睇係個樣就知係反骨仔

點睇

Deep State即係Hydra?

Hail Deep State?

睇twitter啲人話antifa混咗入去做鬼

侵侵係天選之子黎架 有三條閃電

deep state又彈出彈入

咁耐以黎真係淨係得pompeo 信得過

係暴動者

全宇宙都係deep state

pompeo唔通都係deep state

叫人衝嘅一定係鬼係deep state

我覺得Pence同Rubio純粹覺得輸左就係輸左，同埋要信制度長遠先work，唔係咩Deep State。

係咪得返蓬仔同侵仔

佢地唔想內戰

收左中共錢嘅五毛左膠！
侵粉快啲打鳩死佢！

因為個選舉舞弊到第三世界國家咁丫嘛

拜登做硬總統啦

應該股票好重貨

追住睇
咁快出槍

屈曲求存？即係飯民？

美國手足唔好捉鬼呀

真 愛國者

Rubio is a true patriot
Salute

Proud boys變撚咗condom

又多件右翼評論家叛變
Ben shapiro: 咁做好唔美國

Rubio係deep state收左中共錢

都係果句佢地係信制度，至於係咪真係好大獲暫時真係未知。

收咗共產黨幾多錢

Rubio 先係由頭到尾都幫香港人
反共最大力就係佢

條友本身都支持侵
而家就縮

Shapiro都係五毛

呢張相好似真係好damaging

係連登只要唔係支持trump 就係五毛

佢應該係覺得侵比Biden好，但唔係全心全意支持，係傳統制度既支持者。

留條後路啫
萬一真係輸咗都可以選下屆

醜人同好人不嬲都同一班人啦

只有我侵係好人
全世界都係五毛

彭斯同侵 感覺好似蔣汪
每人一邊 唔係一輸就輸多屆
希望係...........
更希望訓醒有好消息

泛民都係deep state
中共都係deep state
好撚deep

拜登連BLM都搞唔掂，我諗哩鋪美國唔會內戰，但內耗既機會好高，大家哩4年坐穩。

我地攬炒都唔係贏

唔需要捉鬼，希望佢地唔好學香港，可以堅持返自己原則，堅持到就唔會俾鬼帶到

即係又和理非唱今天我？

究竟係拜登搞唔掂BLM定係trump 搞唔掂?
你講到拜登已經做緊總統咁
究竟搞到美國咁，係總統參選人嘅問題大啲定係在位嘅總統問題大啲呢

我肯定咁同你講，拜登無一樣野會搞唔得掂。

我肯定咁同你講，未來4年，拜登無一樣野會搞得掂。

而家連Senate 都贏埋wo

成個歐洲都係佢盟友tim，咪又係同中國deal。

我唔知你有咩事實嘅根據，Biden 都未上任
但我就有事實根據同你講trump 唔掂
BLM 喺trump 在位時發生
US Capital 比人break in 都係佢在位發生
就連trump supporters 相信嘅election fraud 都係佢在任發生

咁會唔會代表trump做總統好incapable 呢

冇樣搞得掂
都好過搞到打內戰先

ok

愛侵力快啲去Rubio個twitter炸板啦
五毛左膠不容姑息呀

BLM係每個州嘅州長責任。

好明顯兩個都係原則撚

BLM 係Trump 任內發生咩?

BLM擺明州長責任
定係你以為美國好似香港咁
得18區一個港共負責哂

個陣個BLM 同而家冇得比啦
家陣係出面個垃圾桶都寫住BLM

但準確嚟講BLM 係Obama 任內已經發生過,無解決到,再去到 Trump 任期大爆發

無論Rubio 或彭斯上，都好過侵

撚死班含侵力

引蛇出洞
侵打贏內戰連任一次過清算槍斃呢班賣國賊
侵侵好嘢

Trump supporters 眼中所有壞事都唔關佢事，佢直頭係弱勢社群日日比媒體無緣無故咁攻擊

香港係佢在任時期比中共食咗
新疆集中營係佢在任時候開始
但trump 依然係大家眼中反共先鋒
打共產黨最落力

勁過老毛

你唔blame中共走去blame侵？
on撚9

你最後個段立論都on99

得啦，我以後鬧人之前會鬧晒其他俾佢更值得鬧嘅人之後先鬧佢

我係唔係要由毛澤東開始鬧起

原則撚
原來而家有原則係一件壞事

冇人叫你咁做
但你講既野侵控制倒？
用下你個閪腦啦

冇，呢個字好中性，睇你點睇

兒登仔一個月前的：彭斯好正氣

新疆集中營係 2014 年起，雨傘運動係 2014 年出現
2014 年邊個係美國總統同副總統呢？

收咗中共幾多錢

笑撚死 含侵力可以睇定水門事件過程
好快發生係你地supreme leader身上

侵侵一定坐硬

個小膠粒講嘅野全部都係佢出世之後發生，好明顯佢係佗衰家

BLM 係奧巴馬第二任期有無發生? 依個唔係侵粉定登粉嘅立場, 係事實。你去BLM官網都會同你講第一波係2012-2013發生。

全世界都陷害我侵

拜登：中國繼續繁榮合符我們利益（真實對白）

當年Nixon今日trump
第二屆共和黨人跳船比賽正式開始
好期待到時侵身邊人一個個爆大鑊會講d咩癲野出黎
一陣爆出黎侵同中俄有聯繫就笑撚死我

自己上網搵資料啦
啲集中營係由2016後期開始暴增，正式啟用係2017

而家香港成個俾人食咗啦
仲當trump 幫緊你哋
醒下啦

雨革嗰陣隻力架同拜登咪唔俾香港人權法過囉

即係你覺得當時Hillary上就可以打倒支共？

唔知你知唔知共和黨係2014 控制國會

你又知唔知拜登否決過加大對台軍售啊

咁你又唔講明集中營早係 2014 年試點？
2014 年雨傘運動果陣美國有咩法案過左？幫左就唔會有 2019 年嗑

邊個上台都一樣死，但拜登上台唔幫都算，仲害人

收你老母

拜登：中國繼續繁榮合符我們利益（真實對白）
hey！呢位左翼巴打，做咩唔應啊

各有各講 根本當時兩黨都唔反中

當時？！今年7月喎

小學雞式反駁

用香港政治討論美國

就係因為好多人唔信HILLARY所以4年前投比冇咩從政經驗既TRUMP

好多人真係代入左

deep state 其實跟本係一個全球利益集團

佢地跟本唔會理中共 蘇共既理念

只要順住呢個組織既指令行事就得

所以就算拜登上左，而見到中共唔掂都會滅左佢

易家仲係中共身上搵到著數咪留佢一條生路

但因為侵上台影響到佢地既利益，所以一定要做硬佢。

咁就解釋到點解有d人反共都係deep state成員

好多五毛 任block唔嬲

咁佢係幾好樣

我指緊ben shapiro

Deep state一度騙取過香港人信任

如果deep state影響力真係咁大，每個派系背後都係同一個deep state．你覺得deep state挑戰者侵仲可以活到今時今日？ 是但一個醫療意外都整死左佢啦

除非唯一解釋，侵都係deep state一份子，挑戰deep state都係一場deep state戲

你咁講法
因為中共入面冇deep state
所以中國崛起 = deep state 沒落
佢反而會聯合世界上被deep state 控制既國家去打中共
就好似冷戰咁

上得連登神枱嘅多數唔係好人

侵呢

拜登做咗八年副總統你點睇？
trump話要出軍隊平亂但被州長拒絕你又點睇？
民主黨搞埋啲amen awomen你又點睇？
搞分化？究竟係咩人係度搞分化？係侵定係民主黨呀

好撚正架喎依家啲人既邏輯
依家既獨裁者變咗係trump同台灣蔡英文既？
俾盡trump咪同蔡英文一樣做多4年
會落台、會發出會被法院駁回既行政命令既執政者變咗某啲人眼中既獨裁者
唔會落台果啲就好民主

泛狗，諗下點樣幫香港初選班人，美國嘅事唔使擔心

我只係猜測

不過唔係咁推測，好難解釋點解有d疑似係鬼但好反共。

我係覺得深層政府眼中，任何國家都係棋子。

block左白左Marco Rubio

你唔係五毛，你係泛犬

你算吧啦兩黨共識小泛犬

除咗愛侵力全部都要block
結果得返你自己單機，正宗柒頭

泛民嘅政治知識係咁上下，除咗識得35+

trump上任前係邊個做vp

泛狗做嘅嘢，trump supporter唔會做

不過亦唔排除佢地係做緊show

Blm 係民主黨同索羅斯嘅責任，george flyod係積犯

笑而不語

Biden will help

唔係五毛，係泛犬

俾你班泛犬日日抹黑同開post笑柒，咁叫上神枱？

Trump 叫人返屋企 trump都係deep state

叫人散水一定係鬼！

其實一個地方變得越黎越混亂
的而且確唔係一朝一夕造成
但最高領導者點都要負上責任啦

關我侵撚事
總之彩我拎咩抗中 貿易戰 股市長紅就我
疫情 溶斷 示威 社會分裂就關我7事

人人都係deep state

Mark咗id 喇，乖

想問返侵可以做d咩？
所有media academy social media都against佢
然後選舉又岀cheat

最唔混亂係咪就係跟劇本輸左場選舉就算？
或者4年前讓個位俾clinton？

你咪mark 佢真係叫人返屋企呀嘛

你點出左問題核心

講多少少
好多人都話香港其中一個問題係經濟搞唔好
但美國股市越升 經濟越好 反而社會越分裂
到底係我地睇到既經濟數字係假像
定係有啲社會問題唔係經濟好就處理到

五毛Trump

講落去一陣又比人咬我左膠

我答到侵要做啲咩
咁不如我去選美國總統啦
侵解決唔到問題
又越黎越多問題
咁不如讓位比其他人處理
其他人處唔處理得到
就4年後先知答案
如果解決唔到
到時都係要out架啦
總統依個位就係要做領導 要負責架
唔係淨係攞功榮

我聽唔到 睇唔到，twitter專散佈fake news

功勞

大清收皮果陣，經濟其實係唔錯，好過太平天國果陣好多。但反而唔係太平天國果陣收皮，而係到1911年收皮。可以話比你知，經濟好同唔好同政權收皮唔好必要條件，只係充分理由。

經濟好，但你都下面啲人食到先得。經濟唔好，睇見班土豪劣紳都係食樹皮，自己點樣都係食樹皮，窮鬼點都會順氣啲。

咁華盛頓係咪暴徒

明明已經有Dominion、幽靈票、150歲選民呢啲有力證據
然後msm cover up
supreme court compromise
點撚樣拆

照你咁講有不公義既事發生
最好就係compromise
咁就唔會愈來愈多問題

巴打，你唔明小膠粒果類人點諗野
會撐拜登既人只有既得利益者同全球主義者，你可以見到民主黨內部妥佢既人都唔係多尤其進步派
希望推拜登上台修復全球化秩序，你見到佢講香港被食咗喎就知佢係最多都係擁護一國兩制唔洗獨立維持現況啦，融合可以賺多啲就融合既人
佢地既主張係美國作為一個帝國捍衛全球化秩序
姐係全世界都係美國既殖民地，當中包括歐洲諸國、日本、南韓、非洲、中東、中國同埋香港，台灣唔係聯合國唔係國際組織，所以不計算在內，亦因為咁台灣被排擠出全球化體系，成為華語世界最後淨土

其實依家既中國堀起正正係拜登果一系既人本身唔容許既
因為佢地既目標就係係全球化下扶起中國抗蘇俄
然後依家中國有錢啦，中產上位啦，理所當然要民主自由，要開放市場啦？
但係中產上位係靠黨架嘛，咁點會同你搞民主自由姐既得利益者嚟架嘛
姐係功能組別既泛民議員點會同你廢除功能組別姐，一鳩樣既事情，你睇莫乃光點樣對創科局睇到啦
佢地呢啲人對trump既控訴就係，你關稅開中國波都算，你開埋歐洲波喎，歐洲依家幾唔妥美國呀，仲有南韓依家幾親中呀，你屌我用dominion 南韓直頭用華為點票機喎
仲有，非洲呢，美國國策不嬲都係大撒幣換取其他國家支持，依家你cut funding仲cut埋民主運動基金funding，啲盟友去晒中國度喎（實情係美國俾funding不嬲都係要求啲國家真係做到民主人權，中國唔洗之餘仲俾錢俾得更狼死，所以先輸姐），依家仲食埋香港喎

香港被中國食咗，其實佢唔講呢句我真係無咁嬲，睇完上面你應該明白中國係美國既殖民地提供廉價勞力同出口貨物，而香港就係美中共治既殖民地，真係希望佢唔係香港人而係真係美國公民，邊有真香港人仲想做殖民地奴隸架？點解香港過去無民主自由，無獨立到，因為佢地呢班人唔需要一個獨立自主既香港大公國/共和國，只係需要持續成為殖民地而存在，最慘係被回歸中國人地就當你解咗殖，而且仲將香港無民主，經濟地位下降推成係香港人廢，唔努力無創意係垃圾
你今日要係血汗辦公室直踩十四個鐘同埋支那人要係富士康度砌iphone砌到天昏地暗係上述既人有份推

講真拜登係有能力既，一早係做vp果陣show咗出嚟啦，民主黨都唔洗用amen awomen搞分化打定個底啦轉移視線啦都未計佢未選果陣唔肯見手足單野

撐拜登既人可能反而比你同我更右，因為佢地最緊要賺錢，香港永遠成為殖民地都唔緊要，咁樣先符合佢地利益。

拜登無能力修復崩壞緊既全球化，同樣trump都無能力完全扭轉貿易逆差而唔貶低美元地位但係就加速全球化體系崩壞
問題係有侵係度，中國反而唔會敢出兵打仗，至少2019年香港無六四2.0,而係將你被自殺被送中又無證據被你拎到，但拜登上台就真係加速戰爭到來
所以民主黨同民主黨支持者其實好虛偽，口講反戰但得個講字，侵就真係撒兵既

其實我最唔鋸係拜登上台可能又捧返起香港民主黨

有冇諗過撐登只係anyone but trump

當權者+執政黨+最高法院6:3再拎住有力證據都仲未贏到
到底依家個啲證據係咪真係咁有力先？
當然侵係咪仲有收埋咩證據未拎出黎我就唔知啦

anyone but trump果啲只係投拜登唔係撐拜登
big tech果啲就真係撐緊拜登啦

同埋我只係指出條友有可能係咩人，用咩思維諗野

侵：任何叛亂份子破壞聯邦大樓將會被起訴至少十年監禁

痴撚線 戇鳩post

終於有人講

咁民主黨班濕鳩州長幾時總辭？
有好多野係個州長問題嚟架喎

侵輸咗之後唔認數係最壞結局

回帶

對台軍售冇必要加大喎，如果唔係就代表台灣要食自己

一早已經反咗骨啦

我話你開戇鳩post呀

咁賣台換國債撤銷點駁啊

州長唔洗參加選舉咩？
佢地真係搞咁多問題
下屆佢仲點選贏？

侵作為總統 最高領導者都無總辭啦

依家提岀證據既人已經盡晒責任拎證據
但有人睇倒證據當睇唔倒
有問題既係提出證據既人
定係審視證據既人？

唔講其他
淨係賓州死人票 問題mail in票你自己上佢官網download data自己都睇倒
加上聽證會咁多人俾證供
除非你唔覺得有問題

另外成個選舉無論投票點票所有野都錯漏百岀
仲未講msm social media點cover up同另類censorship

呢d係咪又睇倒當睇唔倒就算
睇唔倒既問題就唔係問題？
你過倒自己個關就話姐
但有好多人都仲有作為人最基本既良知同對公義既追求
好多人都好想搞清楚件事

如果照你既邏輯
相信你睇柒婆d新聞稿都會覺得香港依家太平盛世
示威者有問題
最好所有野都配合政府
冇人提出其他聲音就冇問題

民主派冇割BLM, 唔係仲想peaceful 俾拜登做總統？

你收皮啦

你要話比我聽既唔係有幾多證據
有睇開連登都知好多post講好多證據啦
我覆你個問題就係點解啲證據都不被接納
唔係證據多就代表證據係事實既全部
依家講緊侵已經係當權者+共和黨控制參議院
仲要選舉前委任保守派大法官拉開最高法院優勢
最後個段我當你睇唔明我邏輯

美國滅國唔緊要 最緊要trump無事
唔講以為trump係連登仔老豆

對你有著數咪好事
無著數咪壞事

連登仔不嬲係咁

希望有人爆佢 操控股市 賺左唔知幾多億美金

全撚部deep states/三毛/共諜
放棄思考算撚數啦
最緊要揸緊信念
同宗教一樣姐

咪撚鳩啦
現實就係兩邊都互搞分化
只係今次DEM技高半籌贏左
選舉每一次其實都係有舞弊
冇話邊面清高啲好啲架
醒下啦傻仔

暴徒攻佔議會
老細急忙割席
手足又變condom

權力牌面係拜登，實際係隻大口力架話事

Push

個重點係
制度已崩壞
去信一個崩壞既制度有咩下場
Ombd 係一個人辦

唔知果班人真膠定假膠
信有deepstate 但唔好乜柒都deep state啦

人地彭斯做政客緊係唔會買死一邊注啦
唔通好似有D連登仔咁買死侵侵一邊咩

咁即係左膠啦屌佢老母

一個垃圾腥港人點解覺得自己有資格話美國制度崩壞

批評都要講資格
你係咪on9

即係你覺得中共有資格批評美國人權狀況

favor 自己就係原則

唔 favor 自己就係死板，唔食變通

兒登仔

Trump今次真係害死人，自己lawsuits輸到仆街又唔肯承認落敗搞到而家咁

比擬不類
香港人點同中共比

唔用呢d 方法點推倒存在已久既腐敗政權

咁似BLM 既？

人地套制度行左咁多年 侵第一次選個陣都話選舉人票個制度有問題 到贏個陣就話個制度好好
而家輸 又係個制度問題 我都認同真係有問題

但我相信有一大部份本身支持侵既會覺得維持局勢穩定係比較重要

Electoral college 有問題呢樣野戈爾年代都屌緊啦，根本唔係第一日嘅事，但今次侵粉係屌人選舉舞弊，仲要靠啲放不上枱面嘅所謂證據，然後法院唔受理就話美國制度崩潰，根本係蠢撚過隻豬

屌鳩你，郵寄選票民賤聯都識做假啦，掌手雷都唔撚洗用

美國制度如此，根本無證據有做假

你呢啲同中共話美國制度落後根本一撚樣

官方
>100%投票率
死人投票
22閪機轉票

無做假

連燈侵粉接受唔到Biden上台
支那繼續搞死香港
所以話人哋制度有問題
乜都deep state

你比支共收買左

Yes侵粉
乜都係deep state同被人收買

香港人（兒登）係宇宙中心